[強烈譴責]連登仔只識圍爐取暖

標題黨sor9
連登不嬲好多post都好有point。
其實上得連登嘅9成9都唔係宣傳對象，但係最近對於連登外宣傳似乎越黎越唔夠力
今次屯公真係一個非常好嘅材料，有巴打提出聯藍抗共等等概念都非常搞得過。
要做多啲圖，長輩又好，理性分析都好，大力宣揚出去。
在此想鼓勵下文宣巴打，我地一齊繼續努力，推撚到港共仆街

聽日7/7都要叫多啲出面嘅和理非參與呀!

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連成功

10連都冇人理!

聽日大家未必要見親大陸人都屌，扮哂友善同佢地講解香港情況，送下筆總之要佢地帶到訊息上去